【水魔法師】有冇諗過係現場點搵水？

沖洗，開稀都要水，但現場成日都缺水，點拆解

帶水喉連商場、商家、政府淋花水龍頭

拎個桶裝走水炮車啲水

物資組準備樽裝水，成箱上

推

721見

發夢見71已經有人咁做，打開都係冇水，可能水務關左大掣

即場痾，一人一督都好多

係沙田源禾發夢, 見到有位手足用鐵剷鑿開花叢銀箱, 然後拎水, 又快又簡易